（千祈唔好咁做）文宣策略

今日大量green object公然大規模進入私人地方，完全唔理法律，為咗應對呢個問題，我今日瞓晏教嗰時喺夢入面有幾個諗法

千祈唔好幫啲狗賣樓，痴佢哋個樣喺侵犯人哋啲私隱，一但轉咗痴佢哋地址同個姓同電話放盤，班green object又點查到喎，同時又分辨唔到邊個真放盤邊個假，班友賣唔出真喺唔得你死

同時又會令到成個樓市大跌，因為太多呢啲放盤啦，點知邊個真姐，咪鬥低價囉，大家千祈唔好咁做，香港樓市會爆嫁

［警世］唔好咁易受風向影響

咩都做

【解讀英國】如果你覺得無力，不如入黎睇下？

自己推

再推

推啊

推上去

推啊
無人睇

有無多啲人見到

變到咁真喺好危險

毒自推

毒撚開po無人理

沉得咁快，咁危險嘅嘢點可以無人知

有無人幫手推

推

又要推

推，有無人睇，連登無晒人了？

推翻上嚟

推到有人睇

互推

千奇唔好

拯救藍絲！正式進入：「Facebook連儂牆計劃」